[IQ題] 知唔知綠木嘅眼前面有啲乜？

提示：答案係歌名 係1987年嘅歌

唔知

杜蛇首單車